有鼻敏感既麻煩入黎

由細到大鼻敏感好嚴重，特別係冬天，日日流鼻水成日都因為塵而打乞嗤，朝早起身喉嚨又乾，有時最會乾到流鼻血。想問各位買空氣清新機有冇用

空氣清新機冇乜用，用加濕機

或者有加濕功能嘅空氣清新機

有冇食早餐

唔該你

有 唔會遲過10點食

個鼻扁嘅？

病撚左三個星期了屌

metoo，有得醫架咩？帶多啲紙巾好過

睇醫生噴皮質類固醇最有效

同你情況一樣 飲多d熱水
同申鼻涕唔好咁大力申就ok

早幾個月你係咪出過post問過 ?

btw有用

我用左空氣清新機的確有好到
之前朝朝都打乞嗤打到鼻到甩
而家每幾日先有一日會咁
就算有鼻敏感個情況都好過之前

今年屎忽痕帶左個保暖口罩之後就無事

唉，一轉季就黎，冬天最慘。

我食藥冇用...眼鼻喉專科睇過都冇用。一到冬天氣管會收縮，咳到好辛苦！

冇用...
加濕機先有用

冇

好

絲打 ?

平平地買個屌米放房 , 有用 , 我都有鼻敏感問題

唉個鼻塞左就三個月了好撚嬲

以前做過一輪針灸 好返好多不過呢排都係要keep住噴鼻先唔洗成日打乞嗤

我以前溫差幾度都喪打乞嗤同流鼻水眼痕

今年成日清潔屋企，洗冷氣同埋唔開窗，出街一撚定要戴口罩，office都唔除，無再鼻敏感過

好猶豫買加濕機定空氣清新機

係屋企唔想帶，驚生暗瘡

咁我都算好彩最近冇鼻塞安鼻靈或者曼秀尼頓薄荷膏對你有冇用？

你又岩喎~屋企好多雜物，所以會有灰塵導致加劇鼻敏感發作

我諗2樣都要
空氣清新機係for清除致敏源
而加濕機就可以冇咁乾
呢幾日可能因為太乾就算開左空氣清新機我朝早都有鼻敏感

平時我鼻敏感發作會食藥
一食完就唔會再打乞嗤
雖然治標不治本
但只要嗰下個鼻舒服翻我就心足

本來預算冇太多，但聽你咁講，我考慮買2部平少少既又有保養

我食藥都冇用一到冬天朝早就攞命，唯有放保温杯係床邊。

我覺得空氣清新機唔慳得
始終呢樣野一分錢一分貨
反而加濕機可以平平地幾百蚊買翻部都得

針灸一定好辛苦

如果空氣清新機同加濕器一齊開，會唔會好奇怪加濕器主要係朝早用

Yes

睇中黎部

空氣清新機唔夠做
宜排一轉凍 完全無用

留意空氣清新機一定要有hepa filter
同埋要跟返你屋企size買

我都有諗過天氣轉凍有冇關係
但我去左外國之後就算幾凍都冇係咁流
帶幾十包紙巾去一年用得2-3包
係咪空氣質素問題？
依家返左黎個鼻又死下死下咁
跪求解決方法

一樣 外國落雪都有咩事
香港就成日打乞痴

*冇

我會喺屋企戴口罩 冇打咁多乞嗤

噴鼻眼適，好有用
但唔好長期噴

我係香港就鼻敏感到傻
係外國生活就冇事

空氣清新機同加濕器都有用，最好兩樣一齊用

試下

用鼻眼適用完之後好咗好多，本身有好嚴重嘅鼻敏感

好!!!我買既時候會記住

香港空氣污染!!!